話自己去澳門大澳昂坪咩都好啦 總之唔好整假機票

搭A車既話自己去澳門 佢都吹你唔漲
搭E車既話去東涌轉巴士去大澳昂坪都得

但係整假機票係犯法
狗狗要check機票真定假好簡單
有你個booking reference或者機票號碼已經睇到係咪真係有呢張機票存在
如果佢一懷疑你 check到係冇就已經干犯偽造文書
即刻拉得你

仲有巴打教人整假機票都要小心
有可能告你教唆他人行使偽造文書

所以大家有千千萬萬個理由入大嶼山
唔使用d咁高風險既方法

最後
Mon Po狗死全家

光復香港 時代革命

推

tui

無許可証係去唔到昂平

唔要假機票

搭車去要咩許可證？

推推推

拜大佛要咩證lol

揸車要吖